 PISO 21 ft MALUMA PLUG-IN. Correr el riesgo [2012]
 3 de Copas - Amor Mio [2001]
 Leo Dan - Solo Una Vez [2018]
 Leo Dan - Nunca Me Impediras Amarte [2002]
 Leo Dan - Marisa [1996]
 Hello Seahorse - Bestia [2008]
 PISO 21 - Angel mortal [2012]
 Juan Magan ft Pitbull y El Cata - Bailando Por El Mundo [2012]
 Marc Anthony - I've Got You (Spanish Version) [2002]
 Thalia - A Quien Le Importa [2002]
 Jotdog - Hasta contar a mil ( Video Clip ) [2009]
 Selena - I Could Fall In Love (Clean) [2012]
  Mana - El Rey [2006]
 Selena - Siempre Hace Frio (Clean) [2010]
 naty botero & jiggy drama - sexo que sana [2013]
 Mana - El Rey Tiburon [2006]
 Bravo & Dj - Sex-O-Sentido Vob [2004]
 David Bisbal Feat. Espinoza Paz - 24 Horas (Version Balada) [2009]
 Franco De Vita - Te Veo Venir Soledad (Ft.Gilberto Santa Rosa) (Primera Fila) (Clean) [1999]
 Chenoa - Absurda Cenicienta ( Video Clip ) [2007]
 Dani Martin - Que te vaya bonito ( El Canto del Loco Cancion Inedita ) [2010]
 timbiriche - baile del sapo [2017]
 Ricky Martin Feat. La Mary Tommy - Tu recuerdo [2006]
 Yuri - Soy Libre (Amante Prohibido) [1990]
 Yuri - Con las Manos atadas [2018]
 Ana Isabelle & Cristian Castro - Por Amarte Asi [1999]
 Nelly Furtado - Mas (Ntsc Reel Clean Promocional AcuarioTv) [2009]
 Paulina Rubio - Y Yo Sigo Aqui (Bikini Version) [2000]
 Yuri - Ya No Vives En Mi (Nueva Version Clean-Retail-NTSC) [2002]
 Yuri - Al Final (Cancion de Emmanuel) [2011]
 Marc Anthony - Tragedia [2001]
 Danny Cabuche - Si Te Vas Se Me Acaba La Vida[2004]
 Soraya Arnelas - Call Me [1982]
 La Frecuencia Rebelde - Nada Que Pensar [1999]
 Gerardo Mejia - No me Podran Vencer [2011]
 Palito Ortega y Marisol - Corazon contento [2001]
 Musica infantil - pinpon el muñeco [2016]
 Musica infantil - don pepito y don jose [2000]
 Eduardo Capetillo - La Mujer Que No Soñe [1990]
 Musica infantil - la gallina turuleca [2010]
 Musica infantil - feliz en tu dia(cumpleaños) [2017]
 Chayanne - La Mucura & La Cocaleca (Siempre Piel Canela) [1997]
 Mónica Naranjo - Óyeme (Clean) [1994]
 Joaquin Sabina - Con La Frente Marchita [1990]
 OV7 feat Gloria Trevi - Maniac (Clean) [2013]
 Chenoa - Rutinas [2005]
 Anais - Solo Mio [2007]
 Obie Bermudez - Antes [2004]
 Ximena Sariñana - No Vuelvo Mas [2008]
 Carlos Baute - Estas Hecha Para Mi [2004]